泱泱個波真係好軟熟 吹彈可破

01:19:37開始睇

呢個係樓主少數有圖/片既po，如果冇人推既話樓主會開返無圖膠po，咁大家都有責任

泱泱似係處

我可以證明佢唔係